中國玩家不滿 BIO3 出現918數字

只要有遊戲的地方就會有中國玩家，然後在部分的中國玩家中卻有一群喜歡沒事找事做的人，專門針對遊戲內的各種狀況反應是辱華，已經是全球玩家不意外的發展了。而近日這把火就連《惡靈古堡3 重製版》也無法倖免，只因為遊戲中的某個密碼數字，讓中國玩家再次起爭議。

不久前卡普空放出了《惡靈古堡3 重製版》的試玩版，雖然時間大約才 5 分鐘多左右，但卻展示了遊戲與過去不同的體驗，以及仍然恐怖強大的追跡者。不過就在遊戲中有個需要密碼的保險箱，其密碼在遊戲中的一面海報上，寫著「9.1.8」，然而就因為這個數字，讓人聯想到了中國著名的九一八事變，某位中國玩家也在試玩版的評論中大罵，還表示如果不刪除，就是像《還願》和《我的英雄學院》一樣的惡意挑釁。

對此也湧入許多中國玩家直稱這密碼的確不合適，卻卡普空應該要修改才對。但其中也有不少中國玩家與台灣玩家認為這整件事情太牽強，那是不是只要跟中國有關的歷史數字通通都不能使用了：「未來能使用的數字越來越少，每個國家都要照顧玻璃心」、「保險箱密碼也能高潮...」、「廢除數字好了，就只能輸入英文」、「64、128、77 都不行」

咁改做8964囉

一開頭睇到篇文仲以為係假膠
入去STEAM到望望發現成班係真心嬲

搵到一個係曲

真係唔知可笑定可悲

中國玩家玩開盜版
佢地不重要的

做乜撚

愛支病真係好撚恐怖

基本上 1 - 0 都有班仆街大陸d閪野
不如佢地唔好撚玩啦

咁咪唔撚好玩囉

拉肚子

當你奶左一次支共
你以後都企唔番起身

中共官方刊物記載 毛澤東至少6次感謝日本侵華
一、早在1956年，毛澤東與訪華的前日軍中將遠藤三郎談話時便說過：

「你們（日本皇軍）也是我們的先生，我們要感謝你們。真是你們打了這一仗（侵華），教育了中國人民，把一盤散沙的中國人民打得團結起來了，所以，我們應該感謝你們。」

二、1960年6月21日，毛澤東接見日本文學代表團與左派文學家野間宏等人時說過：

「我同很多日本朋友講過這段事情（指中共在抗日時期的歷史），其中一部分人說日本侵略中國不好，我說侵略當然不好，但不能單看這壞的一面，另一面日本幫了我們中國的大忙。假如日本不占領大半個中國，中國人民不會覺醒起來。在這一點上，我們要感謝日本皇軍。

正所謂沒有共產黨沒有新中國,咁沒有918,那有中華人民共和國

支那人咁愛国玩乜鳩外國遊戲

四、1964年7月9日，毛澤東與參加第二次亞洲經濟討論會的亞洲丶非洲丶大洋洲訪華代表談話，又再談及南鄉三郎：

「有一位日本資本家叫南鄉三郎，和我談過一次話，他說：『很對不起你們，日本侵略了你們。』我說：『不，如果沒有日本帝國主義發動大規模侵略，霸占了大半個中國，全中國人民就不可能團結起來反對帝國主義，中國共產黨也就不可能勝利。』事實上，日本帝國主義當了我們的好教員。

第一，它削弱了蔣介石；第二，我們發展了共產黨領導的根據地和軍隊。在抗戰前，我們的軍隊曾達到過30萬，由於我們自己犯了錯誤，減少到2萬多。在8年抗戰中間，我們軍隊發展到了120萬人。你看，日本不是幫了我們的大忙？這個忙不是日本共產黨幫的，是日本軍國主義幫的。因為日本共產黨沒有侵略我們，而是日本壟斷資本和它的軍國主義政府侵略我們。」

點玩的

唔係禁咗無得玩咩
Re 2 都要改名做里昂第一天上班

Twitter 玩一玩 煲一煲

click去佢個profile睇
有2個人屌鳩佢哩下好嘢

1，5唔用得，因為「5」大訴求缺「1」不可
4，6，8，9唔用得，因為「89」年「64」事件
7唔用得，因為「77」盧溝橋事變

淨返2、3可以用？

咪撚玩囉大陸仔

刁大大唔比你哋玩BIO呀
用8964做密碼都唔關你事

支那人玩咩日本GAME

中国人的一至十
2,3,5,7,10

支那真係地球毒瘤

中國人

出個Wuhan DLC 好未？

On9 又要屌又要玩先係支那狗
好似個個衝黎香港再屌你香港咁

應該加多個天地無用

咩數字都唔用得

32各自乘2就係64
冇咁直接嘅暗示都唔得

自我中心到極點
唔鍾意咪唔好玩

香港都有好多數字唔用得
612 615 616 701 721 831.......

似高級黑

3都唔得，因為三萬thx

支那人嘅心靈好撚脆弱

支那人真係好撚煩

小粉紅=義和團小兵
老藍絲=義和團老兵

笑撚死
918都唔出現得
屌你老母咁愛國咪玩日本game啦

1，2，8都唔用得，因為一二八事變。

滿洲國1932年3月1日成立，洗唔洗廢埋「3」

721
918
77
64
831
1113

無乜幾多個數字用得

311
911
中國人最愛密碼

叫支那唔好用數字添啦

好勁

遲D跑馬跑出918都要重跑

On撚9
支那仲有咩數字可以用

躝番你地支那玩王者啦

大家一人舉一個我先 兩個7都唔得 因為77蘆溝橋事變 展開八年抗戰

自卑民族

push

屌支那真係好煩

支那以後唔俾人買波子918

借位求幫推

入嚟睇下在囚手足想講嘅嘢

借位求幫推

入嚟睇下在囚手足想講嘅嘢

支那人最撚滑稽係去咩FORUM都用番自己語言

918最唔撚想提起嘅應該係日本，Capcom自己日本公司都冇避忌，你支那人仲屌乜春

大陸唔係連bio2 remake都買唔撚到咩

借位求幫推

入嚟睇下在囚手足想講嘅嘢

應該立法禁止中国人玩非中国的game

愛支病發作

???唔係連住都屌？

日本叫開満洲事変 點會知你支那人叫乜

支那叫918嘅原因只係佢地想避免承認滿州當時係一個好完整政治經濟實體

連歐英都係用譯自滿語嘅Mukden Incident

大佬呀 唔好咁撚痴線啦

玻璃心

唔講都唔知

on9

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

會唔會記得晒所有國家啲敏感字眼呀
64GB 你128GB usb/ssd係咪又要ban

電話數字分開出現918都可以俾你講到咁咁π number 都得啦

3.14159265358979323846264338327950288419716939937510582097494459230781640628620
8998628034825342117067982148086513282306647093844609550582231725359

咪撚讀數學丫笨

咪撚玩囉屌曬你地老母

快d成個中國滅左啦

好撚煩

正常做法:將件事上報俾中國官方＞中國封殺＞大陸地區無得玩＞雙贏

屌你成個國家d人都痴撚線
學咩人打機呀
垃圾支那狗

乜918事變嗰陣中華人民共和國成立咗喇咩

哎呀 六四这么久的事情提來干嘛
一切都过去了 過去了的事情就別提了

人哋幫你支那人悼念918呀 仲唔講多謝？

毛澤東都幾撚串， 係咁挑日本機

依張勁

cls

77都唔得?

btw有無人覺得個刀字都好似77

點會呀，更加要用

咁所以美國報警打911都要改no.

最精彩一定係廠商跪低個死樣人民幣真香

咁9月18生日果啲慶祝咪要問吊

叫人改嘢班玻璃心on9 真係會跪嘅廠商更加on9

支那狗國家政策唔係有好多唔玩得架咩 做咩偷玩

以後五毛出場，用圖就得
打字都廢撚事

改成911佢哋知唔知人地求救電話就係911㗎
又唔見美國人叫保時捷911改名

癲

不是我動不動就上綱上線

6789
67**

唔鐘意咪撚玩囉

盜版支那狗有咩資格出嚟嘈

支那肺炎會令肺部發炎

炎字分開為「火」「火」

大家發現到未？

「火」字有三個筆畫

三個筆畫可以畫出啲咩形狀？

冇錯 就係三角形

有咩神秘組織係三角形架？

光明會

COVID-19= illuminati confirm

玩返支那gane啦屌

唔GOOGLE都唔知咩事

其實係咪曲線宣傳

乜撚都關佢地事

😂😂

好撚肉酸，小粉紅陣柒味真係無無人能及

係到屌人日本遊戲用918
又話人地想賺你支那錢就要跪
說好的反日呢？

等睇capcom跪

跪乜

根本賺唔到既錢，點解要跪？

支那人有冇咁大愛記得晒其他國家嘅國難日子啊

人地Q知你918係乜鳩咩 屌...
咪撚咁核突啦屌你地

好撚短, 你狗衝拎個水掣就得 (當speedrun咁玩)

問下大陸人知唔知 71 係乜

唔撚滿意咪自己整隻武漢危機囉

好低能

弱撚閪智 乜撚紀念日都jer鳩住仲煩撚過條女

不說別的

屌好撚痴線 全世界都要就住你個玻璃心咩on9

即刻save低備用

偏偏依家就係咁 跪跪跪

係咪假膠黎

又傷害中国人民感情

點撚樣啊又

呢班人真俾黨train得好好

好撚戇鳩

原本我都仲諗咗好耐918係咩意思，比支那人提一提即刻記得返了

呢個系列可以係中國發售？我以為呢啲情節中國根本過唔到批文

正 twitter手足用多啲

onl9

關你撚事咩大陸狗

痴撚線

1246789都唔畀用
得返350用得

講真...
呢篇曲文值5**
好撚juicy

你班撚樣玩demo咋，咁多野講

佢地可能睇唔出係曲

秒

咩叫想賺中國人錢？
佢地買得咩
佢地玩個隻都唔係bio3
唔改名都買唔到 打機自由都無
學人叫人改密碼

冇中囯人就乜嘢事都冇

張圖好正

唔好玩囉,刪game,刪steam啦

嘥氣啦，班支那狗呢頭話抵制唔買唔玩轉個頭咪走去玩下載版
垃圾支那狗係有骨氣就連翻版都咪撚玩啦垃圾

唔係反映監管過嚴，反而覺得製作團隊挑戰堅管底線係錯誤。不過卡婊應該都係跪低

玻璃心到...改911有咩問題
美國求助電話好似都係911

咪就係

支那人幾時用曬啲combination 到時數字就會消失

Bio 唔好跪呀我仲要玩落去

贊成改做721

支共有乜撚嘢係鍾意架

14億戇鳩仔

笑撚死

其它game都有

佢d論點真係好on9
咩賺中國錢
屌你老母 賣俾你又叫賺你錢
香港俾錢買你d臭水 又要多謝你地

點都係佢地贏 西利西利

2同3唔用得
因為23條，你咁例明係有意思
你咁做係干預內政

Post 去pewdiepie LWIAY啦
分享快樂

被害妄想症

有邊一日係無唔愉意事呀?
班人玻璃心
自己對號入座
唔好話個日跌咗個$1 執唔返

咁以後中國唔可以有1234567890
只可以有甲乙丙丁甲戊己庚辛壬癸

On9唔好玩囉 Capcom唔好跪啊

721,2唔得
321,3都唔得

支那真係好撚正

只要官方出po講話係某些中國玩家根本「沒錢」買正版，所以才造謠生事，包保銷量大升

啲大陸仔真係精神病

無錯

成日話自己個民族幾撚強大
少少野都容納唔到

幾時周街扑波子啫

佢地玩一陣就退錢架喇
大陸閪係咁

白鳩痴

鬼佬撚知你咁撚多呢啲嘢咩on99
我睇完個topic都諗唔到有啲咩好不滿
啲強國人真係痴撚線

支那： 改人臉識別

加速主義嚟啵

pokemon劍盾第一道館個boss大大隻831寫喺背添

吓 中国會講 破解完上傳link 再唔比錢去玩 抵制隻Game

真係好撚煩

波子幾年前部超跑就叫918 你班蝗蟲反而爭住買

支那d玻璃心真係 好撚易觸發佢碎

跪左好撚耐啦
Sfv 一個香港char 都無
Bio2 remake 唔敢叫ada wong, 淨係叫ada

重點依隻大陸禁game黎
過唔到審

根本寫嗰個人一開始就假膠有心玩嘢
然後引咗成大班真心膠出嚟撐佢

慶祝918民主運動！

跪左未出左聲明未

咁把炮買起人地咪得

2 都唔得
2 盒 thx

跟住話自己好偉大

大陸憤青 真係

d支那人真係好柒煩

全身都係g點

快啲拉晒9月18出世嘅去打靶啦

理論上中國咩遊戲要過審，呢啲神怪血腥野多數過唔到，關佢地撚事

有咩數字出現得？

民族主義上腦

幫吓佢地囉等班外國人知道支那畜係點樣呢種叫「低級紅，高級黑」（低級愛國行為）與（實質地影響支那形象）。你試下幫堆支那人批鬥遊戲廠商（例如多人玩個堆），佢地為左要打入中國市場，一定會做齊哂所有政治審查到時引起外國Gaming community嘅公憤就

其實冇人care咩918係有心定無意
重點係令一件無謂事放大,迫到對方妥協,屈服喺自己意志下
嗰種權力快感 先係中國人對玩呢種手段樂此不疲既原因

唔屌保時捷?

依家漫畫人咪當無事 繼續更新我英

咪撚玩囉

雙子塔事件啊 佢地都幾好笑自己玻璃心都算仲要拉埋人哋落水 建議以後密碼一律用8964

咁愛國搭車去武漢玩啦

1234567890
都有918 8964
支那人真係玻璃心
自己就可以追究日本仔殺中國人
但自己永遠唔俾自己人講中國人殺中國人

支那人真係個天大笑話種族

小粉紅幾時譴責波子
不過班小粉紅應該做十世都買唔起

杯弓蛇影 好撚煩

8964 冇問題 冇事發生過

好老實講 歷史呢家嘢係存在就係存在 唔明點解咁反感或抗拒 正常係應該embrace的

支那人真係腦殘

大陸閪真係幾撚煩
其實d數字關你地撚事咩
果陣你地連精蟲都未係啦

唔反了

戇撚鳩

有咩問題? 你個黨話果日冇事發生嘅?

哇屌哩張好野

911就冇問題，918先有問題，雙重標準

卻卡普空
乜譯法來

佢地可以玩
我在警局上班的第一天

手指粗禁錯負皮

大陸網民：這根本是......................

大陸網民最後只留低4個字，就從此消失了

On9

傻的嗎
無918 共產黨點有得登機

隨時71, 928, 612, 616依啲number都唔比用

基本一就快乜數字都要禁

依家成個comment section比人清空左?

佢地玻璃心又碎喇

根本成個種族都要清洗

點解玻璃心到咁

成地都玻璃碎

支那最叻逆向歧視

去鬧外國明星都係用中文都唔知做乜鳩

中間隔咗數字 咁都聯想到918

基本上 咩數字都可以聯想到

支那人個腦特殊構造

你可以再睇左內容先既

圈起左果D數字係密碼 所以係9 1 8 唔係聯想 係真係focus左918

利申: 希望密碼係8 3 1 唔好老屈我五毛

唔圈起洗唔洗個個數字都翻保險箱試下左右

CLS

平時又話遊戲唔應該同政治有掛鉤 但成日都玻璃心支那人真係冇底線

仲要成日用蝗語諧音字同emoji洗人版
然後笑鳩外國人唔識中文

睇黎整隻GAME都要研究哂全世界每個國家既歷史

屌班支那人咪又係得嗰幾個買正版, 其他玩翻版

為生活，我可以忍。但侮辱我哋芝麻人就唔得

吉兒

禁左呢3個字囉

918 反映某地居民心臟脆弱

全部9月18出世既中國人拉哂去打靶啦

弱撚智
成日幻想人迫害自己

笑撚埋右

251唔用得

班撚樣真係好撚麻煩

咁都可以聯想？

敏感過龜頭

唔信佢地會抵制到

佢地抵制=玩老翻

笑到仆街

on9 完未啊支那狗
不滿咪唔L玩囉

支那佬又做乜鳩，成日以為中國人就係地球嘅中心

大陸買唔到bio
禁game嚟

成個人都係玻璃造

曲線姐 應該係除非唔係

2唔得，因為721
3唔得，因為831

本身都買唔到仲洗聽佢講既

碎撚到一地都係

其實唔使理，因為支那人最鐘意口裏說不，身體誠實。

on9 你唔好數埋古時打仗d日子出黎?

jill

唔滿意咪唔好玩

Porsche 都有架叫918
支那人唔叫 Porsche改名？

中國人真係麻鳩煩

罷玩囉，睇死你地鬼島做唔到

918 如果唔係日本仔打國民黨你班共軍邊有得發圍

幫佢地舉報到乜鳩廣電總局囉
等佢地冇得玩咪唔洗嘈

笑死

wfc你班大陸3DM盜版玩家?

你班仆街都係玩破解架啦

CAPCOM : 玩我們日本遊戲不要那副嘴臉

ON9
過多幾十年, 會唔會咩數字都唔用得
SOR9RY 過多幾十年可能已經支爆咗

721
831
86
64
8964
535

中国人由一數到一千其實唔夠900

中國人記得罷買

唔鍾意咪打，所有非終國人有權做自己鍾意嘅事，有本事自己做隻game唔使抄人嘅咪叻仔囉

佢地都玩緊真人版bio3啦仲做咩要玩遊戲版姐

但係又有配音

應該係台灣

但係又被歸類做殘體

可能你唔係5毛，但9成on9

pw係918，咁唔focus 係918唔通focus係456阿

問題在於關香港人撚事 咁鍾意支那就返支那啦

成件事係同香港人無關嫁 但有得做鳩支那唔係又唔做呀嘛?

小朋友，我地學數數字，63下個係咩呀？
61，62，63，65，66⋯⋯

你班大陸仔咁撚煩，唔好玩啦

大陸就黎得返5, 10, 15

個地球唔係圍住你班支那人轉架

真係不要臉
變911

中國可用數字 : 3 5 7

想包容你個陣就會講話中國係泱泱大國
唔想包容你個陣就會講雖遠必誅
依D簡直係1984 Orwell 的double think
所以中國人係屈機

買得起就叫做罷買

買唔起就叫做買唔起

9 1 8 6 4都唔用得

取消密碼鎖改用電子卡鎖算啦

做咩6玩日本game
唔愛國